仲有 10800 天

就到2047年7月1日

一國一制

還有10800天，
中港一家親。